
                      Me ha decepcionado mucho para ser una pelicula con producción de Spielberg y  tener tanta publicidad. Es una película infantil para niños con un guión flojito muy previsible sin ninguna sorpresa y con un humor dudoso.
        
            